YouTube app問題

有冇人睇片嗰條bar唔可以就咁撳你想睇嘅位，要拉先得，將個app清除咗資料之後又可以撳，但過一陣之後個app又變返冇得撳

me2

咩機

samsung

我都係samsung但係冇呢個問題喎

好麻煩

用youtube vanced啦

有無試過 del app reinstall

靜啲啦屌